好多野拎上黎講先冇咁難過

同fd講
但fd一黎唔想聽
二黎唔係成日出黎
仲有唔通食食下飯
個個嬉嬉哈哈
你一個認真mode
呢個世界就係咁
不過都冇乜所謂
人生既野
有時笑埋一份
笑意裏面藏住個種苦
先至教人心碎
今生今世
自己已經冇咩心願
好多野
冷暖自知
今世人
真係冇咩想做
講真
曾經有段時期
好想迫自己去鍾意d咩
等自己有d細藝
生活有返重心
發展事業
創業
但其實心知係虛應故事
不過都已經唔緊要
好多野自己心裏面知道
自己心水清就夠
芸芸眾生
自己其實咩都唔係
其實都係等時間過
好多野其實不經不覺就做左出黎
話自己冇興趣咩又唔係
食爭鮮 追星 去迪士尼 聽歌 打j
行街 飲廢水 睇娛樂版 睇蠟筆小新
其實自己呢世人
已經算過得唔冤枉

加油手足